達哥玩古惑狼真係好好笑

但係咁好笑都係得二千幾人睇

出名玩得最好笑既古惑狼都冇達粉討論？

連登達粉當達哥condom？

召喚MnMount
召噢車厘龜頭痕

你笑佢，佢背後笑返你班傻仔咁都笑友咪一樣

咪鬥笑囉
反正反達撐達兩邊都話對家搬龍門嫁啦

係好好笑
我愛達哥

高登都有人開達哥討論區,反而呢邊冇人開